有冇人可以同我再來兩輪kiss

慘過番印度

乜鳩